啱啱有個親戚打嚟

啱啱個親戚打嚟同我老母講快啲移民賣樓，之後我老母就同我老竇講，老竇就係咁叫佢放心到時有咩事即刻賣，我心諗屌你一定有人買嘢成日放心，我好唔撚放心
我心諗屌你幾廿歲就梗係放心啦，到時有咩事都唔關你事

有事仲賣到咩?

我就係咁諗，成日覺得好似啲人奉旨要買佢

不如偷偷哋按咗層樓佢？投資涉及風險

層樓未供完，個契喺銀行度

自住就唔驚
而且層樓老豆老母既
你可以建議
但最終決定權係佢

如果下年樓市gogogo 咁就大獲

pppp

本身諗住叫佢哋賣咗佢移民，講咗十年都唔聽，叫佢哋BNO續期又唔係點理

移去邊好

一齊留係香港
我都無bno

啲親戚話加拿大退休唔錯

rip

我老豆乜撚都無

咁咪真係要回家

冇事嘅 留係香港啦

我唔想入新疆集中營